國泰又話香港人公司

仲唔快D加貨運機去日本美國
協助集運來港
藍色賣港管理層可恥

咁都關到國泰事

國泰出名管理層藍到仆街